{
	"Accept": "수락",
	"Access protected resources logged in as you": "귀하로 로그인하여 보호된 리소스에 액세스",
	"Access your email addresses": "이메일 주소에 액세스하세요",
	"Access your group membership": "그룹 회원 정보를 액세스하세요",
	"Access your profile information": "프로파일 정보를 액세스하세요",
	"Account Settings": "계정 설정",
	"A notification has been sent to your smartphone": "스마트폰으로 푸시 알림이 전송되었습니다",
	"An email has been sent to your address to complete the process": "작성 절차를 완료하기 위해 귀하의 이메일로 이메일이 발송되었습니다",
	"An unexpected error occurred": "예기치 않은 오류가 발생했습니다",
	"An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다",
	"An unknown security error occurred": "알 수 없는 보안 오류가 발생했습니다",
	"Authenticated": "인증됨",
	"Automatically refresh these permissions without user interaction": "사용자 상호작용 없이 이러한 권한을 자동으로 새로 고치기",
	"Cancel": "취소",
	"Client ID": "클라이언트 ID: {{client_id}}",
	"Close": "닫기",
	"Consent Request": "동의 요청",
	"Contact your administrator to register a device": "장치를 등록하려면 관리자에게 문의하십시오",
	"Could not obtain user settings": "사용자 설정을 가져올 수 없습니다.",
	"Deny": "거부",
	"Device selection was bypassed by Duo policy": "Duo 정책에 의해 장치 선택이 우회되었습니다",
	"Device selection was denied by Duo policy": "Duo 정책에 의해 장치 선택이 거부되었습니다",
	"Enter new password": "새 비밀번호 입력",
	"Enter One-Time Password": "일회용 비밀번호 입력",
	"Failed to initiate security key sign in process": "보안 키 로그인 프로세스를 시작하는 데 실패했습니다",
	"Failed to revoke the One-Time Code": "일회용 코드 취소에 실패했습니다",
	"Failed to revoke the Token": "토큰 취소에 실패했습니다",
	"Hi": "안녕하세요",
	"Incorrect username or password": "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호",
	"Login": "로그인",
	"Logout": "로그 아웃",
	"Manage devices": "디바이스 관리",
	"Methods": "방법",
	"Must be at least {{len}} characters in length": "Must be at least {{len}} characters in length",
	"Must have at least one UPPERCASE letter": "하나 이상의 대문자가 있어야 합니다",
	"Must have at least one lowercase letter": "하나 이상의 소문자가 있어야 합니다",
	"Must have at least one number": "하나 이상의 숫자가 있어야 합니다",
	"Must have at least one special character": "하나 이상의 특수 문자가 있어야 합니다",
	"Must not be more than {{len}} characters in length": "Must not be more than {{len}} characters in length",
	"Need Google Authenticator?": "구글 인증기가 필요하신가요?",
	"New password": "새 비밀번호",
	"No compatible device found": "호환되는 장치가 없습니다",
	"No verification token provided": "검증 토큰이 제공되지 않았습니다",
	"One-Time Password": "일회용 비밀번호",
	"Password has been reset": "비밀번호가 재설정되었습니다",
	"Password": "비밀번호",
	"Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
	"Powered by": "제공",
	"Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
	"Push Notification": "푸시 알림",
	"Redirection was determined to be unsafe and aborted ensure the redirection URL is correct": "리다이렉션이 안전하지 않은 것으로 판단되어 중단되었습니다. 리다이렉션 URL이 올바른지 확인하세요",
	"Register device": "장치 등록",
	"Register your first device by clicking on the link below": "아래 링크를 클릭하여 첫 번째 장치를 등록하세요",
	"Remember Consent": "동의를 기억하세요",
	"Remember me": "날 기억해",
	"Repeat new password": "새 비밀번호 반복",
	"Reset password": "비밀번호 재설정",
	"Reset password?": "비밀번호를 재설정하시겠습니까?",
	"Reset": "재설정",
	"Retry": "재시도",
	"Scope": "범위 {{name}}",
	"Secret": "비밀",
	"Security Key - WebAuthn": "보안 키 - WebAuthn",
	"Security Key": "보안 키",
	"Select a Device": "장치 선택",
	"Sign in": "로그인",
	"Sign out": "로그 아웃",
	"Successfully revoked the One-Time Code": "일회용 코드 취소에 성공했습니다",
	"Successfully revoked the Token": "토큰 취소에 성공했습니다",
	"The above application is requesting the following permissions": "위의 응용 프로그램이 다음 권한을 요청하고 있습니다",
	"The assertion challenge was rejected as malformed or incompatible by your browser": "브라우저에서 잘못된 형식이나 호환되지 않는 문제로 인해 주장 검증 요청이 거부되었습니다",
	"The browser did not respond with the expected attestation data": "브라우저가 예상하는 증명 데이터를 응답하지 않았습니다",
	"The One-Time Code identifier was not provided": "일회용 코드 식별자가 제공되지 않았습니다",
	"The One-Time Password might be wrong": "일회용 비밀번호가 잘못되었을 수 있습니다",
	"The password does not meet the password policy": "비밀번호가 비밀번호 정책을 충족하지 않습니다",
	"The password was entered with Caps Lock": "Caps Lock으로 비밀번호가 입력되었습니다",
	"The password was partially entered with Caps Lock": "Caps Lock으로 일부 비밀번호가 입력되었습니다",
	"The resource you're attempting to access requires two-factor authentication": "액세스하려고 하는 리소스에는 이중 인증이 필요합니다",
	"The server rejected the security key": "서버가 보안 키를 거부했습니다",
	"The server responded with an invalid Facet ID for the URL": "서버가 URL에 대해 잘못된 Facet ID로 응답했습니다",
	"The Token was not provided": "토큰이 제공되지 않았습니다",
	"There was an issue completing sign in process": "로그인 프로세스를 완료하는 데 문제가 있었습니다",
	"There was an issue completing the process the verification token might have expired": "검증 토큰이 만료되었을 수 있어 프로세스 완료에 문제가 있었습니다",
	"There was an issue fetching Duo device(s)": "There was an issue fetching Duo device(s)",
	"There was an issue initiating the password reset process": "비밀번호 재설정 프로세스를 시작하는 데 문제가 있었습니다",
	"There was an issue resetting the password": "비밀번호 재설정에 문제가 있었습니다",
	"There was an issue retrieving global configuration": "전역 구성 검색에 문제가 있었습니다",
	"There was an issue retrieving the current user state": "현재 사용자 상태 검색에 문제가 있었습니다",
	"There was an issue retrieving user preferences": "사용자 환경 설정 검색에 문제가 있었습니다",
	"There was an issue signing out": "로그아웃하는 데 문제가 있었습니다",
	"There was an issue updating preferred Duo device": "선호하는 Duo 장치 업데이트에 문제가 있었습니다",
	"There was an issue updating preferred second factor method": "선호하는 두 번째 인증 방법 업데이트에 문제가 있었습니다",
	"This device is not registered": "이 장치는 등록되지 않았습니다",
	"This saves this consent as a pre-configured consent for future use": "이 동의를 미리 구성된 동의로 저장하여 향후 사용할 수 있습니다",
	"Time-based One-Time Password": "시간 기반 일회용 비밀번호",
	"Touch the token of your security key": "보안 키의 토큰을 터치하세요",
	"Use OpenID to verify your identity": "OpenID를 사용하여 신원을 확인하세요",
	"Username": "사용자 이름",
	"Username is required": "사용자 이름은 필수입니다",
	"You cancelled the assertion request": "주장 요청을 취소했습니다",
	"You must view and accept the Privacy Policy before using": "<0>개인정보 보호정책</0>을 보기 및 수락한 후 사용해야 합니다",
	"You're being signed out and redirected": "로그아웃되고 리다이렉트되고 있습니다",
	"Your browser does not support the WebAuthn protocol": "브라우저가 WebAuthn 프로토콜을 지원하지 않습니다",
	"Your supplied password does not meet the password policy requirements": "제공한 비밀번호가 비밀번호 정책 요구 사항을 충족하지 않습니다"
}
